[LOL撚」犽宿新skin真係冇得輸

竹戈[img]
特別係佢招R 不得了
其他位都好正 個人認為必入skin

冇用架

好彩7.11出10ban

買番黎雷人 睇得唔打得

唔好ban我

5隻中2隻 唔ban？

阿宿玩得好可以 3打5台服

都係睇排位同技術

咁riven玩boxbox 玩得好都可以一打五啦 NA服

樓主一定係小學生
好人好姐玩犽宿

Yauso
Riven
Lee sin
Zed

MK 英

呢個真，仲有kat 同fizz

Vayne

好憎呀叔上路低端場十打九勝，sm銀銅仔

利申低端

我冇玩呀 純粹覺得skin好型 做咩衝出黎柒

咁都有得分m唔mk

MK屁孩英

屁英：
Lee Sin
Riven
Vayne
Yasuo
Zed

咪我上面張圖

求毒撚英雄介紹

singed

辛吉德

阿姆姆

烏爾加特